林鄭月娥身穿黑色素服出席李鵬飛追思會

前行政立法兩局議員、自由黨創黨主席李鵬飛上月離世，家人今日在灣仔會展為李鵬飛舉行追思會。多名政商界人士到場致意，其中身穿黑色素服的行政長官林鄭月娥下午三點半左右到場，逗留不足十分鐘後離開，到場前後都未有發言。多名曾與李鵬飛在議會共事的議員，包括民主黨劉慧卿、楊森；黨友周梁淑怡和劉健儀等先後到場致意。

場地中央放有李鵬飛生前穿著西裝的遺照，兩旁的屏幕亦播放多張李鵬飛生前，主持自由黨創黨儀式，以及主持電視節目等的照片。靈堂中央放有特首及三名司長的花圈，當中林鄭月娥送上的花圈寫上「德望流徽」；長和系創辦人李嘉誠、中大校長段崇智，前特首曾蔭權等人亦有送上花圈。

咩表情嚟

黑暴

竟然著黑色衫

立法會搞悼念動議都被班舐共派ban喎

我諗起呢幅相

black bloc

好快到我地著黑色素服上街悼念林奠

逗留不足十分鐘後離開，去黎把撚

黑衣人

佢真係好白

喜慶野著黑色素服

真。黑暴
滿手鮮血嘅臭西